惡作劇之吻真係屌打全部台劇

不服來辯

睇九千九萬次都係咁撚正
湘琴既on9同傲嬌既直樹簡直係天作之合
加埋直樹老母瘋狂助攻
次次一唔開心都會開返呢套劇黎睇瘋狂鳩笑
2吻略嫌失色 直樹呷醋個到太over

BTW，真係好sweet

江同學你好！

我是F班的袁湘琴

個鬼妹

克莉絲丁

我想你並不認識我，但是我對你卻很了解喔

哇屌！直樹搞乜撚野變成咁既

命中先係

命中太sad了
不過都正

教主

你喜歡的人是我！！
不可以喜歡別人！！！！

問過佢未？

大仁哥

當年仲係小學生 無線係暑假中午播 有一日因為節目調動停播 結果係屋企發生癲咁濟

汪東城做得好好笑

大仁哥
我堂堂大男人睇撚到喊

為了要努力 努力的不愛你

下一站幸福 屌打

我記得有流星花園
美作

呢套野最勁嘅地方係
個女主做嘅野成日搞到我好尷尬 但又會好有癮追

好on9
湘琴同直樹一嗌交佢就請哂成個canteen啲人食飯

橙橙

都係惡吻尾機啲

睇林依晨瘋狂ff真係會起雞皮

冇人g持惡吻係首席台劇咩
做咩負皮

其實放羊的星星都好正😭

未到屌打
但絕對頭3

我覺得得命中 大仁有得同呢套揮

娃娃穎

講整體都係命中最好

酸後決定愛上你
丞琳bb

流星花園

個陣好想捐入電視煎巴阮經天

呢套同佢地邊有得揮

細個成日對住牙寺打飛機

齊 來 瘋 狂 討 論

惡作劇之吻 2吻 下一站幸福 命中 我可能不會愛你 海派甜心 換換愛

海派甜心呢

張孝全

Hi
你唱歌好好聽

換換愛好膠 不了
公主小妹level

海吻都ok正既但寶珠姐一開頭好中二病

換換愛都好正
惡少

略嫌浮誇
由達浪變薛海 有錢公子 玩鳩條女
又撞車失憶
不過有感動位既

7/10，難啲屌打

好撚大波

惡吻宇宙第一

最愛都係下一站幸福 安以軒靚到

湘琴

好撚想保護佢
我願意比佢帽

這是什麼

無人講惡魔在身邊既

台劇首席智障

喊到痴線

唔夠抽

利申：到依家仲有1、2吻主題曲係電話

Metoo
揸車會聽 靠近一點點

Say u love me

無錯
我頭3都係
我可愛不會愛你
惡吻
命中注定

4，5就海派 同下一站幸福

樓豬連公主小妹都有睇
原來係高手嚟

仔仔

頭幾集覺得湘琴好樣衰
係之後順眼返d

都係丞林Bb

Say that you care
利申 識背段rap

雖然惡吻高質

但王子變青蛙係 冇 得 輸

生so

不過佢真係好撚智障
咁都做到護士

犀利人妻
個時仲要上堂同呀sir討論劇情

細個係唔識分明道同阮經天

聽見 惡作劇 靠近一點點 遇到

183club

愛情魔法師

麻麻地

終極一班之無限添食

Ff自己係南風瑾溝小麥

未睇過

翻滾吧蛋炒飯

呢套我記得細個睇到喊

係呀 呢三套頭三走唔甩

冷門少少
我要變成硬柿子 都好正
重睇過好多次都好睇

鬥魚 唔洗講

原聲帶由小學聽到大學都就快畢業

遇到好有feel

不能屌打

呢套一定係終極爛片
爛到出汁

愛轉角遇見了誰

我可能不會愛你真係好高質 不過到最後都覺得又青最愛既唔係大仁

硬柿子
因為呢套陳意涵做左我女神

卓文萱
話說佢去撚左邊

陳意涵bb?

係王陽明？

花樣少男少女

我都係

岩
點比

但都係屌打唔到惡吻

瘩子英雄勁撚好j

咁膠。。。公主小妹啲friend

籃球火呢

好垃圾下

公主小妹首新窩我仲擺係手機

有冇台劇垃圾得過陽光天使

但我竟然睇晒

你都知呢
鬥魚屌打佢

請快準備行李

未睇過
爛過蛋炒飯？

係 為咗睇丞琳only

楊丞琳巔峰作真係得寶珠姐
同小鬼個套仲唔掂

長篇既
真愛找麻煩 都好正

問過終極三國未

係呀 記得之後睇過個編劇專訪佢都係咁講

無記錯既就係薰衣草 好好睇

屌你有聲既！！！！
只要在你身邊～～～～我就省掉思念～～～也許一待就永遠

流星花園有冇睇佢呀咁 好像係出道作

我難過的是放棄你 放棄愛呢

一定係大仁，未試過有套台劇，我追得癲過班女仔

聽都無聽過

櫻野三加一都幾好
霹靂mit

終於有同好
J呢套劇J到首首歌都識唱

屌 真愛2都好撚正
唔記得叫咩
3係真愛黑白配

胡宇威世界第一

可以走了

太舊。。。
睇晒
惡魔在身邊
換換愛
不良笑花
愛就宅一起
海派甜心
陽光天使
醉後決定愛上你

陳庭妮

一定係惡魔在身邊

唔撚係掛
不過我嫌佢地最後一齊太過現實就咁係沙發喊下唉下就一齊左
好想睇佢地拍拖

唔知乜鳩

惡吻 屌打 dd

好似同大陸拍

我想我會開始想念你

Mit..膠到

睇過林依晨做湘琴 其他版本嘅湘琴簡直不堪入目
完全演釋到咩叫on9
佢先做到單戀人而果個人唔鐘意自己嘅悲哀

我睇好多膠劇

但直樹2吻個首好撚難聽
同主題曲都都

睇親都覺得好撚感動

不了 聽講好濫

黑糖瑪奇朵岩撚哂你

細個一直以為係林依晨唱

黑糖奇俠傳我都睇埋

以前細個超鍾意
前排睇番啲對白好尷尬

個編劇好撚勁，唔係寫偶像劇既，佢套套都係玩慢節奏，但係好中人心

事實上，又青同大仁一齊，真正原因其實可能只係，佢唔捨得呢個人。講愛，佢唔係最愛佢，但一齊老去，唔只得個愛字。

講真，個編劇最後都係唔知點寫，先寫王陽明出軌，唔係跟本上又青係個BITCH

林依晨啲喊戲係搞到男人都想喊
得佢同教主先做到個種令人心痛既feel

識貨
亞香完美老婆

記得以前亞視7點鐘播
晚晚同屋企人爭電視睇

丫頭好撚嘈 不了
黑糖1做管家已經想煎巴佢

我們是相愛的人

已經神劇不過

佢第一次搬走同直樹搬出去住都好撚心up

某程度上大台D配音算係成敗關鍵

屌你老母打

18禁不禁有得比下喇啩。。。不過中段已經爛

依晨次次喊都喊我心都痛埋

mvp情人

睇台劇無睇過配音

下一站幸福

小資女點睇
邱澤

邊有人睇配音版

我覺得冇

屌個陣我仲覺得明道好靚仔中撚意埋183club架 但王子變青蛙係我心中真係無敵

兜圈個套好睇啲
佳嬿係正

神劇

雪天使屈居第二

G持
But惡吻world class

乜鳩

67:6

小美我正式宣布 惡作劇之吻 世界第一

鄭元暢而家去左邊

請pish上熱門
齊來瘋狂討論

呢張相成個阮經天咁

返撚左大陸
整到成個樣唔撚同哂

惡魔在身邊

惡吻

頭3
下一站幸福
惡作劇2吻
終極三國

4，5
惡魔在身邊
大仁哥

終極三國好睇過一班同一家咩

好撚肉麻

專訪link?

你有三個選擇
第一 嫁給我
第二 我聚你
第三 我們結婚吧

惡魔在身邊同換換愛
賀軍翔迷死幾多萬個少女
好撚型

好浪漫

下一站幸福屌打你啦

有囉第一頁咪

真 安以軒

頂搞到我即刻Spotify down左

換換愛開頭ok
後尾冇啦啦有病
狗血到仆街
不過小美

我認識一個女孩 她天真活潑可愛

好sweet
也許～～一待就永遠～～～

不想懂得都好聽

叫我？
I am 小美

微笑pasta講左未

我想我應該 應該不會愛你 為了要努力 努力的不愛你
所以我讓自己那麼喜歡你 這樣你就不忍心和我分離
我想我討厭 討厭驕傲的你 也討厭美好 美好的那個你
於是我要自己假裝討厭你 那麼你就捨不得離我而去

膠膠地 好悶
睇左2集收皮

未聽過就咪話屌打啦
Logical fail

呀生，呢首係大仁哥架喎

果陣睇呢套係為左J吳尊

遇到愛的人 是種緣份

南風瑾

惡魔在身邊呢？
下一站幸福都正

對的人呀嘛

曾經太過年輕

惡魔屌打唔到啦
個人覺得麻麻 但好睇既個個年代黎講

18禁不禁

黑糖瑪奇朵都唔錯

全世界的人都知道都好好聽
利申 電話有十首1、2吻既歌

hey yo yo 第一堂課

跟著音樂老師唱do~

只要換你一次微笑
女兵的心聲

Pish

黑糖依家睇番緊係覺得好膠
但係黑澀會同棒棒堂呢啲真係童年回憶黎

以前既台劇好屈機

又要重睇惡吻了

SAY THAT YOU LOVE ME
SAY THAT YOU CARE

少爺們～～起床囉～～
Bgm: 日清拉麵主題曲

而家韓戲屌打。。
韓國拍懸疑劇真心正
Signal同voice

好樣衰 兩條老土mk

問過大仁哥未

教主都mk

睇到終極3國頂唔順

直樹係咪gay

大仁哥9.5/10
惡吻9.9/10

好煩膠咁好似愛回家出極都有

惡魔在身邊都好正
江猛

依晨有隻碟出過惡作劇
不過原版好聽好多

Bye 你可以出返去

我都覺

我覺得林依晨係台灣最好既女演員
最靚就林心如

好似又係 聽下湘琴版先

手機同Spotify 長期有幾首惡作劇之吻歌

林心如 老了

當然係計10年前
惡作劇好似05年左右

楊丞琳呢幾年都唔差
荼蘼睇得出佢好努力 演技自然左

人哋女都生埋

Spotify有個首 湘琴奶野bgm

一播就想笑

演技真係依晨屌打

YouTube有惡作劇2吻
不過有兩集睇唔到

佢本名叫咩我記得係兩隻字

好想叫佢讓返李榮浩比我

惡吻真係世界級 成日翻睇

有冇人講敗犬
全盛時期嘅阮經天

就咁google搵都有1、2

咁命中正啲
成日覺得阮經天眼細細好撚淫

覺得教主後期去大陸修葺過個樣
當年tvb播 見到佢地就唔想追劇

事實

有無線上高清link? 720都滿足啦

我的億萬麵包

呢套都唔知 你幾歲

冇人講麻辣鮮師

細個睇完蜂蜜幸運草就鐘意左乳硬
樓上講既硬杮子都幾好睇
不過惡吻真係第一
二吻就不了 諗到裕樹被換就把幾火

教主去左大陸之後真係差咁啲

呢套麻麻

我都想屌許瑋寗呀

不了
雖然又係佢兩個

千尋有
YouTube得480

岩岩中學畢業xdd

Lovetvshow好似有

許瑋倫 好靚 可惜走左

海派甜心

Mvp情人
都好正
56 個套格鬥天王其實都可以一睇

哇 個陣既乳硬 勁mk

屌 2呀裕樹完全唔識做戲

你說那冰雪是你的心被我剪碎 下一次愛誰 再用愛慢慢縫回
丟掉舊的傷悲 讓他帶你飛

棒棒堂集集追呀想當年

呢套我都覺得正
細個日日追
結局

大兵 阿金

佢而家瘦到成條柴咁

有無人覺得第一集裕樹好搞笑
有集溝女， 但條女高佢成個頭，
林依晨仲要帶埋返屋企幫佢溝 最後個女仔中意左直樹

跟住我深呼吸～逆著風向前進

之前小學隻眼爆微絲血管廢事出街 就係屋企狂報呢套劇 勁正

格離班花
直樹哥哥 我很喜歡你

到而家都唔識

g持惡吻

零負評女神
佢真人性格都好好
又會教後輩做戲

三十幾歲中女都有種親和力

阮眼細啲淫啲

成日翻睇 最深刻都係聖誕節嗰集

我分唔到

仲要瘋狂讀書

畢業唱歌？隧道kiss？

好清
不過60幾分鐘一集
以前睇開都係45分鐘一集
總共有31集

啲配角好多都好正

裕樹啦佢成日西面西林依晨
阿金飛輪海做兵做得幾好
直樹老母真係好撚搞笑
鬼妹正！
打網球肥仔第一次做戲都幾好

依晨除左東方茱麗葉比較爛之外
其他個d其實都好正

愛情合約 我的秘密花園 初出道個陣個樣好純
演技已經好好

屌我好撚鐘意死肥仔裕樹 點解要換條四眼傻仔入黎
我睇住肥仔裕樹由憎林依晨到 去到戴埋小可愛去搵返離家出走既湘琴個幕 真係好感動

明明大家都對肥仔有左感情 點解要換

底迪們~~~~~

聖誕好似係直樹出去左，依晨自己係屋企過
直樹唔想social 返左黎

好似係係屋企煮飯仔

射鵰英雄傳其實都唔錯 但實有好多人屌

留名

裕樹細個真係好撚cute
學長成日鳩叫鳩兇又係好撚搞笑

阿金 大將軍
不過佢次次瘋狂FF之後湘琴唔理佢走開 好撚正

直樹老母 瘋狂偷拍佢兩個

肥仔仲細 好似要返學拍唔到

得一班係好睇
一家睇左幾集已經頂唔順

我呀媽睇完之後咁多年都覺得林依晨佢係白痴婆 我話根本佢做得好d 演技

佢喊戲係世界第一

都唔夠聖誕節勁
可能因為我之前正正係聖誕節睇到嗰一集

琴晚先岩岩睇完

利申 張太太

飯飯個陣好撚正

記得了

係 記錯

其實係買kfc一齊食

應該係要讀書/大個左要唔同人掛
裕樹係2吻 湘琴做佢老師幫佢講野個到好正

鬥魚
惡吻1
惡魔在身邊

最撚正係成班f班加埋班主任去佢屋企叫佢教功課個到

原本無睇開台劇
06年果時女神介紹比我睇惡作劇，我用5日睇完就愛上左

女神

你就像風在說話 順著我方向

最近都有翻睇惡作劇一同二都仍然覺得好好睇
戲入面好多地方都會覺得無劇本係即場發揮
但又發揮得好好
反而最新台版惡作劇
都係幾年前嘅台劇好睇啲

叫你呀媽睇埋大仁哥啦
完全兩種性格

就想賴著你都吾錯

愛情其實沒有辦法 不被感動吧 我不說謊

2唔係差 但大個咗睇返佢地相處點滴先覺得互相珍惜同學習去愛對方更加可貴

我應該不會愛上你 挑你機
真係好正 好好睇 劇本一流

個老師勁好笑 男版湘琴咁

不了 2016版個個直樹同湘琴

睇都唔撚想睇

小寶與康熙其實算唔算台劇？好似港台合作搞，雖然主要角色都係香港人

小薰

2太多配角，醫院班同學煩到

吾你老母

湘琴入百名榜佢係到喊

2男女主角都ok
但d 配角真係麻麻
開頭果個日本妹雖然幾正，但都煩得濟，好唔真實

咩黎架 聽都冇聽過

當年係咁j佢套女僕裝

btw2吻大個嘅好美=大仁哥個rock妹

愛紗 唔掂
都係1最撚好睇
純美留農 學長子瑜 細佬 直樹老母 呀金
都夠哂搶

但後來睇我們這一家 覺得花師奶同花生根本就係湘琴直樹嚟

係
佢好似好細個 91年？
計返當年

Pish到1001

別怪他

冇人睇黑糖瑪奇朵?

美作真係經撚典

講左囉咪

有

丫頭

有睇
但談唔上經典
純fans向

少爺們 吃飯了

係 起床了

好撚柒

好想比牙寺輪大米

最唔掂嘅配角係18定19集出現果個「Nobu」

開開心心屌你老母

無記錯係王子黎

求高清seed

我覺得呢套係大陸

惡吻真係全台第一
係得林依晨演到好蠢但係又唔會乞人憎
直樹好cool 但又令人理解
直樹真係好正呀！！！
利申：番煲左4-5次！

霹靂MIT有冇人睇過

睇左億幾次既c打路過 每次心情差都會開利睇 好正

許瑋甯 都好正 但次次都係做配角

配角樣

屌 成集都淨係掛住chok樣

唔係呀諾咩
定佢藝名 我覺得2吻佢做左明星

大陸架喎師兄。。

利申 翻煲左就黎廿次

快樂的根源

講起女2
幾鍾意 王思平
但又係套套都係做女2

佢戲一般擔唔正女一

呢套認真係最好睇嘅台劇
沒有之一
好佩服湘琴暗戀一個人咁耐
最終可以打動座大冰山
完全係勵志故事
美好嘅童年回憶

戲屎過tvb啲二打六

愛紗係大嘴巴個個呀
惡吻鬼妹叫瑞莎

其實直樹都一直暗戀佢啦～～
係湘琴面前先有返情緒似返個人

咩呀
惡吻2去關島咪有愛紗囉

Btw賀軍翔結左婚女都生埋
個陣睇到依個消息好震驚

比你班仆街搞到又想煲返
我之前睇左8次啦

Btw 不得不說 台劇到2011年之後基本上冇野睇
好掛住以前個個星期追劇既日子
依家一年都唔知有冇一套可以睇得上眼

Christine係瑞莎
關島夫婦係愛紗

前面有人問鬼妹2個字叫咩名嘛

下！！？？？

我仲未接受到吳尊生左個女
不過佢個女好似幼稚園都讀緊

是我

因為套劇而鐘意林依晨
戲入面蠢蠢地好可愛
明明個樣好後生
但戲外就充滿知性美 個感覺係成熟穩重又溫柔

最後一套睇哂成套唔飛係大仁哥
2011

好想佢快啲生小朋友 一定係個好溫柔既媽媽

搞錯呀前排既事咋
勁講 一時間接受唔到

台劇jj全面進場

停留係美樂加油既佢
勾二嫂 識食

忍住不哭我要忍住不哭

哩套都唔錯～

睇咁多次都係咁好睇
：對 對啊 我喜歡的人是你啊
可是我有甚麼辦法 你一點都不喜歡我～
Bgm一起個下真係流馬尿

王子變青蛙係第一套睇嘅台劇 都好正
不良笑花好好笑 個時覺得陳妍希正八婆
明道+陳喬恩組合嘅櫻野3加1我都覺幾好睇
下一站幸福真係台劇沉咗一排之後又彈起嘅神作
花拓也
他讓妳紅了眼眶 妳卻還笑著原諒
原來妳早就想好妳要留在誰的身旁
我以為我夠堅強 卻輸得那麼絕望

最近有套飛魚高校生我覺得唔錯喎 幾青春
有王傳一 換換愛個總經理

台灣偶像劇真係童年青春回憶

以前睇惡魔在身邊同換換愛勁鍾意佢

望向天空不讓眼淚流出

不過，王姨係咪直樹老母
佢好撚搞笑

小美我仲停留緊係當年同hebe拍鬥牛 同依晨拍愛情合約 同丞琳拍劇嗰時

嗚 鋼琴版 靠近一點點
同埋佢地淋完雨直樹返去同才叔講 請你把湘琴嫁給我
流哂馬尿

好耐冇睇台劇了

成日覺得佢好0號仔 hehe味重

直樹老母係趙詠華，兩個人黎。
阿利嫂真係神級媽媽
啲助攻靚到呢

佢個女就嚟7歲 個仔就嚟4歲 而家拍緊爸爸去哪兒5

話說我追左咁多版好似都冇人講過導演

其實有冇人知惡吻同我可能不會愛你係同一個導演瞿友寧
我勁中意睇佢拍d劇 每次一到感情戲你會好有代入感

我睇過康熙佢同小s合唱 好似唱歌好撚勁

佢地溫書個兜宵夜
痴撚線

吳尊一早已經話結左婚架啦 係班迷妹唔肯接受之嘛

屌？仔都生埋？？？？

細個睇完叫老母煮烏冬我食

佢咪係扮女人屈呀金係巴士抽佢水嘛
我記得係導演黎

資深台劇jj留名
惡吻睇過超過十次 其他不停翻睇嘅我記得有
命中
下一站幸福
痞子英雄
終極三國
偶像劇黎講呢四套我超鍾意
終極系列過咗三國之後就開始飛住睇 依家簡直不了
我可能不會愛你雖然超好睇 但一睇到又青同翻王陽明一齊就好唔忍心大仁哥
八點檔長劇黎講真愛找麻煩同我的寶貝四千金都好好睇
雖然台劇沒落 但我可能不會愛你之後出嘅都仲有追
大部分都好劣 比較鍾意嘅係我的自由年代同一把青
覺得李國毅同吳慷仁好有型 有冇人有同好

同意 冇一套台劇翻睇左咁多次都唔悶既 係真係得惡吻1
林依晨初初既單戀去到佢地結婚 個過程雖然好苦 但每次唸番起都覺得好甜
啊金對湘琴既痴戀 我唸係好多男仔既心聲 就一句 "湘琴,你實在很沒有挑男人的眼光..你後悔了..不理你喔" 應該好多人都會有過咁既唸法

到依嫁都好希望下面個MV係真既

咁撚大兜我寧願唔溫書

Lego
停留係by2 mv
李國毅 我姐姐喜歡你喔

係啊 係佢啊 佢中意客串架
仲有關島渡蜜月阿金比人拉左臭格個黑鬼 同埋我可能不會愛你其中一個的士司機 大腸癌嗰個

樓豬係咪生活係平行時空

呢兩年16個夏天都唔錯 但痞子英雄都好正 仔仔型到 仲有陳意涵 張鈞甯

基因咁好最好生多啲

佢老豆71歲咁後生

成家都咁正

起歌！呀金之歌！後悔-何書宇

讓他帶你飛

好撚搞笑
屌 大腸癌個個都係佢？

我都中意馬超 仲有黃忠 好撚正
搞到依家打三國無雙見到黃忠係廢老好想死

仲要咁撚有錢

你識條春咩

容嘉

瘩子英雄最撚唔掂係趙又廷 好憎佢

邊個係中學冇on過
其實湘琴有d好彩到唔現實

留農

點睇佢做夜華
我覺我好樣衰

呢兩年睇得入眼得寶貝4千金同1989一瞬間

懷疑佢想講我可能不會愛你

有個咁痴戀佢既呀金
學弟 滑板仔唔撚記得叫咩名
2吻 同學 啟太
咁撚on9都咁多人鐘意

最鍾意海派甜心, 因為呢套嘢開始追台劇, 不過依家睇番真係普通

唔鍾意佢 啲戲好撚屎
個年個獎比佢都唔比仔仔 盲的嗎

其實依晨9成戲我都睇過 真係好屈機

呢排搵緊舊台劇睇 睇緊小資
下套追返依晨d舊戲先

睇親脩同佢坦白果段都覺得好感動

Lego越黎越正 忍唔住就算佢啲劇唔好睇都照追

終極三國出咗新版完全係無辦法睇落去 舊版好好笑 劇情又正

你個名
光快屌西舞

大家第一套係睇邊套

我係18禁不禁 仲係老母比我睇

湘琴又青世界第一

流星花園for sure

Btw 兩個爸爸都幾正
就黎廿頁都冇人講

成日諗起鐵齒銅牙紀曉嵐
誰說～～～～書生～～～

終極真係得一家同三國睇得入眼
其餘冇心機睇
唔知係咪個人大左 唔識笑
同埋依家終極系列拎黎捧新人 劇情拍到爛哂

Agger
個陣覺得牙寺係世界上最靚仔既男主
完美

海派 其實已經差唔多去到尾水個期
海派最好睇係頭4集 節奏快 搞笑

真係冇得輸, 飛輪海裡面最鍾意佢同炎亞綸

呢套都好睇
我有follow個o靚妹fb 依家變左煩膠

不想懂得仲正

失憶真係好老套 但又好睇套落呢套劇到

不是吧

Mvp情人
記得tvb中午做

流星花園個期無tvb

懷念
最鍾意惡作劇 流星花園依兩套台劇

誰說割愛～才更深刻

流星花園都最鍾意。。。

大仁哥2011年 叫有返啲起色
好似當年同16個夏天對打？

2係tvb?

流星花園依家睇好娘 但惡吻點睇都唔會

杉菜係real濕鳩
大s都係 唔好做戲啦

以前膠得黎好好睇 宜家完全唔知想點

見到個cast連開都慶事

惡吻
睇埋韓版同泰版 都係台版最正

冇得比ok

最撚正係江家一家人周不時都會出黎聚
真係好似一家人

2016新版睇都廢事 唔會超越到

原來惡吻個女同學係容嘉

細個覺得套野好淫 瘋狂地咀

而家先知？

屌
鳩劇之首

會唔會太遲 但其實我中意純美多d

仲有真愛系列
不過真係題材差唔多

早幾年睇過套
就是要你愛上我

韓劇 愛情得黎 個故仔有新意好多

比炎亞編中出
不過把聲好煩

係咩李毓芬
個個好似叫愛上兩個我

郁勝其實好正
不過都係中意佢冒險王嗰時多d

郭雪芙

得罪講句其實我好似冇完整睇過惡吻
印象中係細個斷斷續續咁睇

李正啲 淫啲

睇撚哂佢啦
就算係05既劇都唔會覺得娘

係咪冇人睇18禁不禁 除左個男人婆 覺得其他3個都好正

下一站幸福正
我都係由惡作劇之吻開始睇台劇

追post啦提過十鳩幾萬次

好似有套做女僕

依家台灣得返外景係好睇

我覺得太慘 後面集集都眼濕濕

前排睇翻 美作對杉菜幾好
以前淨係focus係佢個髮型好柒

流星花園先屌打全部！
重煲緊2

惡作劇之吻排第二！
花樣少年少女第三！

就算係而家 同同學開youtube黎睇都忍唔撚住笑鳩佢

花樣真係膠到爛 唔係飛輪海都唔會睇

而家先佢有出2。。。

我想我會開始想念你 可是我剛剛才遇見了你

原版雖然膠膠地但幾好笑，而且隨住劇情角色漸入佳境，歌又好聽
重要係拍得出情與義

麻辣鮮師 細個睇，笑到傻

吳尊個女好得意 為咗佢地睇大陸爸爸去叫兒
吳尊係完美老豆！

我可能不會愛你呢

惡吻我睇左三十次

係睇得出佢地一路進步緊

唔係掛

今晚即刻再開黎煲
應該睇左有十次

台灣偶像劇根本係成個亞洲既始祖

台劇屌打天下所有劇

東方茱麗葉有無人提？
林依晨同吳尊

你一定未睇過下一站幸福

整個宇宙 浩瀚無邊的盡頭

每顆渺小星球 全都繞著你走

愛我 非你莫屬
我只願 守護 由你給我的幸福

林依晨最爛個套

張poster好撚樣衰
天外飛仙都正！！！
SHE首主題曲

睇過哂ok

個肥仔

最爛梗係唔係呢套 係18歲的約定

惡作劇之吻個劇本寫得好好
人物角色嘅設定同對白無得彈
雖然依家睇番啲橋段老套
但起碼唔會好似依家啲劇咁格硬黎
劇情係有細心鋪排過

而最重要嘅係啲配音真係

流星花園真係創開先河

終極一班真係回憶

丁小雨差d同到安琪一齊

其實唔多想佢同大東一齊

Tank首給我你的愛 k歌黎講真係屈

又有非你莫屬同埋專屬天使

唱偶像劇歌邊個屈過tank 當然叮噹都好正

裕樹？
畫龍點睛 有佢正好多

黑夜逆風細雨 夢想熱情和我
痛苦卻又甜蜜 Why should l care at all
At all...

你地當還珠格格死架?

岩 道明寺 杉菜

我的最大幸福是發現我愛你

主角屋企人都好撚正
才叔同阿利
直樹老母
最後見到佢地屋企張超人poster加多左兩個人真係好撚感動

Tank D劇集歌真係正到爆
可惜心臟病

台劇呀盲毛 返大陸啦

超正
好多年前去台灣睇到克莉絲丁出場呢集
正到仆街

不過真人俾個有錢仔影迷中出左

係呀 有巴打話佢女都生埋

小豬轉角d歌都好正
幾分 愛轉角呢d btw小豬d舊歌好撚正 自戀 嗆司嗆司 我不會唱歌 呢d

流星花園世界第一

前幾排成套翻睇 睇到識背都仲咁好睇

88

10月翻拍

真係識背 封情信

不了 諗到都起雞皮

男嘅係咪鍾意睇終極一班 ？

紅巴表示睇番覺得好膠 但個陣覺得佢地d兄弟情幾正

王子變青蛙冇得輸 有演技有劇情
明道 超經典

你睇下邊度首播先啦盲毛

我d劇集歌係正啊, 除咗轉角嗰d之外, 海派、籃球火同鬥魚2首灰色空間都好正

睇完兜圈mv
就睇埋必娶女人
好好睇 係結局爭d

Same

惡作劇之吻真係世界第一
細個2/3年級係大台睇到
特登叫老豆幫我上網down黎睇
真係睇左50次以上
都唔會覺得悶
咁岩而家睇緊2吻

1吻好表達到湘琴對直樹既一心一意
直樹會成日睇湘琴做on9野睇到偷笑
次次見到直樹偷笑 都會變花痴
但其實呀金好慘 佢一樣付出左5年 但始終得唔到湘琴個心

2吻似係表達番直樹對湘琴既愛 因為1吻冇咩明顯表達到 同埋直樹因爲愛慢慢既改變
可惜有部分劇情過膠
eg因為直樹唔知咩係呷醋搞到差d離婚, nobu
但可以睇出就算結左婚湘琴都係對直樹一心一意
甚至為左佢做護士
直樹陪湘琴練抽血個到好窩心
但成套戲冇左1吻個種青澀 加埋某些膠情節
冇咁好睇 但都好好睇

湘琴d柒事睇咁多次都好尷尬 但又會好想睇

利伸 睇到而家大學year2
但網上面好難揾到高清少少既版本睇
好多都刪減左d片段
可以上百度惡作劇之吻吧到down
我down左 高清過所有線上看
但要花少少時間
因為而家想買正版碟都已經絕晒版

撞飛麥可真係睇十次笑十次

打打下太長sorry 太有共嗚 好想講下

呢套先正 第一套劇唔係bbq 結局 郭采潔又夠可愛

N年前買過比屋企人睇
300幾蚊

on9惡魔在身邊先好睇

江太我完全明白你呀
1吻實在太過經典我覺得2吻係完全比唔上
1吻節奏鮮明 高中三年個到係最撚好睇
湘琴真係好柒不過
如果現實社會有個咁既人應該拎得白卡仲同個IQ200既天才結婚？

你就on9
拍馬都比唔上

Bitch 女人

但2016年台灣出果個版一般（吳心緹同李玉璽飾演） 都係超越唔到依晨同元暢😍

雖然直樹唱得難聽但我覺得聽佢唱返先有feel

好似我可能不會愛你都係要陳柏霖自己唱返先得 但要講歌喉其實係難聽

現實一個iq200既人邊會係咁普通既中學到 直接跳級到大學啦

但第2集已經無咁好睇

每次睇惡1佢地結婚個到
湘琴問直樹其實係咪中意左佢好耐
之後錫錫 真係sweet到會笑

敗犬女王 睇完依個po 即刻想重溫直樹湘琴一次

原來依度都幾多人鍾意惡魔在身邊
My top 5:
我可能不會愛你
命中注定我愛你
惡魔在身邊
下一站幸福
之後先惡吻

流星花園
惡作劇之吻
王子變青蛙
終極一班／一家／三國
18禁不禁
花樣少年少女
轉角遇到愛
鬥牛要不要
黑糖瑪奇朵
命中注定我愛你
公主小妹
我可能不會愛你

由小學陪我到依家 好掛住個陣同呀媽一齊訓係床到睇佢問D師奶借返黎D碟
btw個陣睇終極系列完全唔明點解彈結他都可以攻擊人

第三頁已經有巴打同我一樣
頭三名係惡吻 命中同我可能不會愛你
不過最鍾意都係命中

bg同歌都好正
第2部好似樣樣都差左d

我有碟

講真 呢3套真係好難分高下

第一次睇果陣仲細
冇買到碟

我心中升上神枱既台劇
王子變青蛙
命中注定我愛你
惡魔在身邊
我可能不會愛你
惡作劇之吻1

頭5位一定係佢地

惡魔在身邊都好撚正

仔仔同大S個套戰神 大家點睇

呢條link啊嘛?
我無大陸電話註冊唔到

我係youtube到睇 不過唔清
惡2好似清啲

千尋咪有1吻睇

惡吻=下一站幸福>海派甜心>2吻>命中注定我愛你

台劇頭五

惡吻係最好睇
命中注定我愛你第二

係呀 可以google[百度云］係個到註冊可以用香港電話
youtube千尋 愛奇藝都有得睇 但唔夠清 睇得好唔過癮

好睇

霹靂mit個concept其實幾好
但都出黎就好鳩

純粹為睇黑澀會

鳩得濟同埋好似無鬼鬼

我撐你

阿金係幸福小館求婚果度 播埋首後悔 喊死

有同好
不過由小薰走咗個陣套戲開始爛就真嘅

曾經以為賀軍翔同鄭元暢係hehe

惡吻係我第一套
煲完之後
即刻再翻睇1次

Btw有冇人同我一樣每次睇都會飛晒大東d劇情

其實真係好想佢出惡吻3

是否有愛情的美

大東好慘呀 唔好咁對佢 佢對湘琴真係好好 諗起都心痛

命中啲ost屈機

Agger

以前自己冇電腦用好慘，想睇劇就要幫家姐揼骨先有份一齊睇 佢一睇親惡吻就即刻屈服衝過去揼骨就係想痴劇睇，播其他即刻無興趣

海派甜心真係當年覺得勁好睇又入左坑又開始追星 但係依加覺得好多情節都好on9
近年最好睇真係荼蘼
話說有冇人睇過飛躍龍門客棧 情節好鳩

台劇經典 ，但宜家直樹整到不似人型
以前成日好期待有3，FF有BB既湘琴同直樹會點

成日有人話佢唔靚
但我覺得佢好得意, 比我一定揀湘琴

j左

果時Avex 唔知做咩痴左邊條根幫鄭元暢同彭于晏出碟

出碟就唔使講實好難聽
但套劇首歌我反而中意佢本人唱返
一路播一路聽佢唱喜歡的就是喜歡
好代入到劇情 覺得佢真係好愛湘琴

裕樹先正

麵包的滋味都好好睇

問題係鄭元暢就算CD 都聽得出讀書咁款
反而彭于晏唱live 都叫做聽得入耳（鄭元暢我睇親佢都係咪咀）

終極系列剩係睇過一家同三國少少

我學得三國好睇
但真係勁膠

我都想，不過實爛
2都已經爛爛地

話說個細路會唔會真係有陰影

因為呢個posr我翻睇緊

痞子英雄
仔仔+陳意涵

早2個月翻睇左第一輯

我都睇緊

早2個月你唔係睇射鵰咩

啱啱翻睇咗幾集

好撚懷念 睇到識背

小豬啲劇真係好高質，可惜而家冇拍

點解成個post無人鍾意一班

個人覺得海派，鬥魚2，轉角遇到愛先係台劇最經典
Btw 有冇人知鬥魚2嗰個洪蕾蕾去左邊

籃球火好on9喎, 不過幸福不滅同箇中強手好聽

全部都係我做

海派睇左12次 真係台劇經典之中嘅經典

我都覺
中學果陣重成班同學係msn一齊傾大結局直播
呢套之後身邊就好似冇人再提過台劇

係 你幾時先要出山拍劇

先再

可以同時睇架

喺大陸忙住上真人騷搵錢, 邊得閒拍劇

小綜唱歌

一個暑假出4個真人騷

鬥牛要不要

加埋痞子英雄三甲

唔太鐘意海派甜心
下一站喊到死

呢套又係好鐘意
長恭

寧願去番主持拍劇同唱歌

小美+ Hebe
發覺好似小美夾邊個都好正, 丞琳同王心凌

呢套都好睇
雖然一開始覺得林依晨好似唔係幾襯個角色
睇慣左又覺得ok

下一站幸福都睇兩次喊足兩次

羅志祥回不去了

花漾少男少女

但咁多套台劇我最鐘意既男主角，係微笑pasta 何群 雖然佢唔算好靚仔，但佢份人由頭sweet到落尾，好溫柔，好想佢做我男朋友

岩岩重溫完

綠光森林

返咗南非

我當年勁鍾意吳尊
見到佢同丞琳拍戲勁期待
點知咁爛
果然同大陸合拍係唔掂

佢最新個套荼蘼真心高質
好有深度
丞琳又勁好戲
強推

脩香cp
當年癲到追直播

呢個真 程有青李大仁！

睇完呢個post我決定睇多次惡吻

哇咁撚sweet既

終極一班 一家 兩套都無得輸 超鍾意

今年年頭套 如朕親臨都好好睇
好耐無睇過咁好睇既台劇了

屌一定係流星花園

好撚好睇 但二吻睇到好煩 不停就係嘈交和好咁loop

呢套真係好睇
林依晨演技係呢套真係出神入化

但都好想有三吻睇佢地有bb

間中翻睇：鬥魚1&2、白袍之戀
經常翻睇：薰衣草
以前仲有睇偷天換日，不過唔係好吸引
（利申：以前係郭品超fans，而家冇乜點再追）

好好睇 細個好中意直樹 好man

睇完好窩心好多人因為個post一齊重睇惡吻

真係好正
上星期先啱啱重新煲過一次
已經第四次睇

可惜湘琴唔靚...

其實惡作劇之吻好睇在佢地d演員真係做到家既感覺
尤其是裕樹同佢阿媽 真係加好多分

當年金鐘獎都一齊mon埋

直樹個首係神一般難聽好冇 曲又怪

仲要得一個情敵 大美女學霸子瑜

鬥魚幾正

惡吻絕對係最佳台灣偶像劇 沒有之一

阿媽真係好搞笑 叫湘琴直樹趕一下進度，邊走邊脱啊

瘋狂ff直樹

竟然無鬥牛要不要

公主小妹 下一站幸福

終極三國真係終極系列最後嘅高質作品 有感動位(脩香 ) 有熱血位(安魂曲大戰 ) 又有啲On9笑位 亦都冇好似而家拍黎為左捧紅新人嘅感覺

如朕親臨個女主好撚煩膠囉
劇情仲係10年前d台劇路線
btw 點解個個都咁鍾意直樹阿媽
係咪得我一個覺得佢成日都好多事

點解上左大學之後有啲無聊

台劇死忠表示....
聽見幸福,1989一念間同我的愛情不平凡係近年幾好睇嘅台劇
不過當然唔夠當年命中注定我愛你同大仁哥嗰啲咁勁
利申：依家仲有追台劇

啲人都無哂啦
有都返左大陸賺錢

惡吻真係我心目中台劇第一
次次翻睇都會喊

下一部幸福第二套好睇
但後面喊到仆街 打能量水晶

其實過左咁多年 我都係覺得放羊的星星好好睇

真係正 屌打晒

我到而家先知原來唔係同一個人
一直以為係阮經天

最鐘意係我可能不會愛你 之後就惡吻同流星花園

台劇最巔峰係06-10年，之後11年開始係沒落得好快
以前淨係卡士都冇得輸 林依晨楊丞琳鄭元暢阮經天陳喬恩安以軒羅志祥言承旭吳建豪吳尊賀軍翔周渝民Ella明道...
呢堆人真係撐起台劇，個個都有代表作，個個都起碼有一套係台劇經典 但全部都係06-10年作品
悲哀既係11年打後呢班人都漸漸離開左台劇，全部返大陸/拍電影/冇拍戲，而班新人又不成氣候，接唔到捧，所以近幾年都出唔到稱得上為經典既台劇

就算有人都無用
劇情咁多年無咩變化
無睇台劇之後睇韓劇
韓劇就算係愛情片 都有好多新意
而且仲有好多唔同題材

最最最鍾意嘅台劇！！

因為以前鍾意飛輪海 所以諗住睇下炎亞綸啲戲
但見到班女主都係不了

有冇人睇過18禁不禁

下一站幸福
依加睇返都覺得好正 好想保護慕橙

海豚灣戀人🐬 有冇人記得？
呢套劇搞到我鍾意左。。。。海豚

當然仲有男女主配角都好正

惡作劇之吻永遠係我心目中台劇no1
有搞笑位有溫馨位有心酸位 歌又好聽
靠近一點點 嘅 橘子汽水版一直以嚟唱K成日唱
林依晨首《你》又係勁好聽
最重要係嗰陣一路睇1吻2吻我一直覺得林依晨樣衰
純美仲靚過佢 點解做到主角
但我又繼續睇 睇到睇曬再返煲
真係第一套劇都係目前最後一套劇我一諗起就好興奮媽開心

惡吻、命中、大仁哥真係頭三
係會返煲再返煲
近幾年台劇真係得邱澤同柯佳燕個兩套戲吸引到我
有冇人睇過那一年的幸福時光 ？
好鍾意隋棠同溫昇豪個條線

飛輪海係得吳尊同炎亞綸啲戲好啲 炎亞綸都算接到棒既，始終佢係而家台劇演員中經驗同知名度都算最高，但可惜演員斷層太勁，以前班支柱一下子走哂，新血又接唔上，加上台劇唔肯創新，令到佢到而家都拍唔出代表作

心目中第一一定係命中
之後 下一站幸福，惡作劇之吻，王子變青蛙
命中真係無得輸 睇到識背都仲覺得好好睇唔會厭

下一站幸福 世界第一

BTW 因為個POST睇緊惡吻

歌紅過套劇

接佢果套鐘樓好好多喎...
少有穿越劇穿左咁多次都無爛到
不過呢套條副線好睇過主線

依晨最可愛lo 唔該

點解無敗犬

果陣睇完中意左鄭元暢，又成日ff佢地現實會一齊 套劇真係好成功
Btw到而家都唔知鄭元暢係咪gay

聽你講完立即聽番先

遇到好好聽

佢係大陸紅咩?

啱啊, 另外嗰兩個d戲真係唔多頂得順, 尤其汪東城真係好撚假炎亞綸我覺得唔算接棒, 因為其實佢應該都係屬於上一代, 不過佢細個就已經入左娛樂圈啫

以前拍台劇班男演員得翻羅志祥有聲氣
反而班女演員好多仲好紅

大東ok丫
做on9仔角色個陣
偶像戲都唔係好洗演技嫁啦

近年淨係睇過必娶女人

班女演員番晒大陸搵人仔

羅志祥都冇拍台劇好耐啦，有聲氣都係返大陸上綜藝姐，至從海派之後都冇拍台劇，係前幾年拍過套大陸劇，拍著二打六女主角 無聲無息就播完

其實如果台灣既男演員而家以演員身份發展得最好係趙又廷同霍建華，不過兩個都唔係台劇既代表人物，下一個睇阮經天，佢黎緊同楊冪拍古裝劇，睇下可唔可以好似趙又廷咁再次爆紅

下一站幸福先係

我因為個post又翻睇下一站

命中係好睇
但兩個人又分又合又分又合再分再合睇到有啲悶
你可能會話套套愛情劇都係咁 但命中感覺上真係分合左好多次
惡吻有搞笑位有愛情位 真心世界第一

達浪

仲記得小豬輸比個唔知乜水既o靚仔

我覺得依晨另一套 我可能不會愛你 先係屌打晒全部台劇

直樹同呀金個樣都唔知搞乜

家陣都幾難搵得返佢地組合返一齊

第一套會上網追既台劇 安以軒真係好靚女

我都係 嗰時仲要上網睇直播

林依晨係我可能不會愛你d演技真係屌打任何一套台劇女主角

Eason is the best

屌 完全想像唔到佢就係湘琴
又青

get down down down

瘋狂西面

2太多配角 好煩

海派已經係佢巔峰之作，現已過氣又奶共

金鐘輸左比個o靚仔

你唔奶共個陣咪幾好
娛百個陣

佢老母zoom近個到真係笑撚死
嗚湘琴去打工就係特登買廢老鎮痛藥帖比直樹

佢屌打惡吻？

一太過神劇

下 佢都叫唔靚

有聲

公主小妹。。。
Ff自己係小麥？

高中我覺得可以拖耐啲
最悶係2吻識左班醫學院同學個到

港劇都係啦

未睇過！？！？
會睇撚到喊

點解會有人真心鍾意流星花園

有個過左身既女演員叫許瑋倫都好靚
做戲都好好睇。。

韓劇懸疑劇真係屌打
同埋請回答系列都好正

純美把聲
你就像風在說話～～

無名小站

唔知 但奶共

彭于晏囉 但佢係電影路線

少爺們起床囉

汪東城個死人鼻

冇人提呢套?

痞子英雄 白色巨塔 屌打
其實台版流星花園好睇過日版韓版

近年都無乜好睇既台劇，台灣偶像過哂氣

Down down down oh hey oh down down down

yes

唔記哂d劇情添，淨係記得間屋塌左果幕

問過流星花園未

其實好勁，好似真係走去整「林」一間屋

買漫畫版權果d都好好睇，台仔不自量力自己寫劇本即刻無人睇 最垃圾偶像劇暫時覺得係金大花華麗冒險，小資女孩向前衝，螺絲小姐要出嫁
惡作劇之吻真係好好睇，不過大學果度有d拖
流星花園都好好睇，不過唔like 大s
諗諗下其實得呢兩套同惡魔在身邊好睇

仲有花樣少年少女，不過爛尾，果時吳尊j死人
基本上都係漫畫改編，台仔枝筆真係好廢

呢個好過惡作劇

好經典，當年覺得男主角好型，首主題都好聽

邊到有2吻高清呀

youtube 算係好清了..

480咋

惡作劇之吻我癲到台版韓版日本版都睇晒 同意命中注定都好好睇

鄉土又抄人